有冇人部洗衣機有靜電?

部野用到冇問題正正常常,
但次次開完準備開門就有靜電.著晒拖鞋長袖衫都電9最仆街全屋正係電9我一個,屋企人話係體質問題

啱啱電左鑊勁既成隻手痺晒

一係你部機冇groud到，好危險
一係你多毛/着衫問題